波底黎講蘇亞雷斯係咪mvp msn 中排包尾？

傳停帶射綜合黎計

帶弱，傳停正常或中上，射頂級

但MVP 同 MSN唔同玩法
一個有結構 (Tiki Taka)，一個自動波
好難比較，所以無得講包唔包尾
但 MSN 喺令大家發揮得最好
MVP 就團隊合作最好

M>P>V>N>S

矮至高排牙

食叉燒個d 波佢應該唔算頂級
單刀處理都唔係top

柏度波底好過韋拿尼馬蘇蘇

柏度都拎出黎講

陣地…離身修正…南美球員…

M=N>S=V>P

停射頂級

西甲史上得三個人聯賽入40球或以上

無球走動 禁區配合 身位 都頂級
射直情世界頂級

柏度

覺得柏度個人能力應該包尾
但配合能力最高

牙so上季埋門差左好多，係咁哂機會

5夠運

u盲撐=.=

拎歐聯個季我直情覺得佢係世界第一中鋒喎
不過近兩季跌好多

M10 c7仲有邊個？

牙蘇=.=

離身呢方面我覺得冇講錯，你睇C朗衝緊接波，可以好貼。

M>S>N=V>P

s 點會排先過n 呀
差半班啦

居然唔係binc post